毒撚溝女=嚇撚死條女

為下女神著想 放過人地啦

你估毒撚溝女係真心愛佢咩
同mk仔一樣想屌閪咋 點解要為佢着想

agger

對唔住囉

你講緊你自己？

我就是愛情裹的一條毒撚

毒撚未執好自己之前
真係唔好再去溝女
毒撚同跟蹤狂其實唔係好大分別
日撚日問你去咗邊
啱啱覆完毒撚機
5分鐘都未到又再搵你
真係煩到仆街

以上親身經歷
不過入面個毒撚係我

受唔受溝啊

咁咪改變下先溝囉

毒撚冇得救